★點解廢老鐘意聽粵曲/大戲？

有d根本細個時候冇聽過，並非童年回憶

見第d廢老做乜，佢又做乜？

垃圾成咁？

佢哋有鐘冇錶？

成日聽

無限loop播帝女花夠佢地娛樂

樓豬睇開白毛女

U are文革時間嘅廢老

紅字嗰句，有妄想症快啲睇醫生